有無巴打肥路試排過重考快期？

你地自己㩒 定係 比錢搵人幫手排
發覺自己㩒極都㩒唔到
心思思比300個啲不成功不收費幫手㩒

個時自己㩒試咗4日
懶就比錢人算啦

比錢人禁算啦，自己㩒左成個星期都唔得！

自己撳啦，個系統喺早30秒左右開始畀人入

想比錢人㩒 + 自己㩒

有無好介紹？

比啦 比錢買方便嘛
我之前比錢人㩒有得比我揀埋時間
問左我依個時間得唔得先

有個考車快期同x會

我見啲人啲po話會幫你搵埋師傅 但我想搵番自己師傅

放心Ching 你叫佢淨幫你排快期都得

是咪都係公價3百嫁

無錯

要比錢人排架咩
係佢度學就會幫你排架啦

thanks ching

比錢人搞算啦
當然如果你自己好得閒
又唔急考既
咪慢慢自己搞囉

我記得試過肥咗之後隔一個禮拜又考過，利申湊仔院

果d不成功不收貴點確保幫人排完可以收番錢

有晒你身份證號碼你咪試下唔比錢

貨櫃碼頭肥仔路過

咁樓主㩒到未？

未啦 今朝又晨咁早730㩒都無

收你200 幫你禁好無

快期沙田

日日睇，都沒期，排翻正常期算

俾300蚊上網搵人幫你搶搞掂啦
個零星期即刻收到wtapps
隔日上埋運輸搞埋d手續 10日後就考得